冇車嘅人永遠唔知道揸車嘅樂趣

你永遠唔會知有老母既樂趣

係
隨時想去邊就去邊 幾點出發幾點番都可以 唔洗驚冇車搭
坐係架車入面舒舒服服 唔洗同班大陸人逼 唔會比人嘈住

但無可否認係香港渣車係好搵笨 市區搵位泊真係搵到躁
有時計埋泊仲耐過坐地鐵真係覺得貼錢買難受 好笨柒